[寫字po]唔知醜學人寫字

有冇人有字俾我寫下? 中英日韓都得

天下無不散之筵席

多謝巴打支持

多謝巴打

沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。

明知再問你 結果只有 愈問愈不堪

就算我的愛你的自由都將成為泡沫
我不怕 帶我走

我愛你

東東
幫我畫隻企鵝係隔離

幫寫 大鳩志同死妹釘一齊

我d畫功太差

我不是肥 只是多肉

男子無才便是duck

寫我個名

再加一幅插畫（你話事）

唔係插畫，小icon 就得

好難畫呀絲打
正粒正皮可以嗎?

哎呀miss咗

送多幅俾你

thx

已正評

第一次live 到寫名畫畫post

感謝絲的支持

雖千萬人吾往矣

呂靜宜冇波

好靚

感謝絲打欣賞

我係A0我自豪

悲歡離合總無情

自推一下

我個名
但可唔可以打直整到wall paper既size
唔得都無所謂～

Ok嗎?

我個名
當笨蛋超爽der

妳和我曾有滿滿的羽毛
跳著名為青春的舞蹈
不知道未來 不知道煩惱
不知那些日子 會是那麼少

想要wallpaper size

Ok!
寫字靚好羡慕
我啲字

輕輕一推

認真一問啲字點解咁靚